唔撚想知條爛橋有幾多人出入

我淨係知班大陸鳩同新腥港人污染緊香港

早幾日入東涌搭E車，巴士下層爆曬全部都係廢老
入去轉B6過港珠澳